股災了

唔玩啦投降啦

夜期-420

下？

低水呀清

講一講就-500啦

聽日星期六呀傻尻
話知你-1000點啦
wfc

搞乜鬼

你又岩😝

完了
可以訓

molamola

大戶唔整低佢 我點入貨

覺得夜期冇乜用
尋晚都跌好多
今朝都冇野

星期一人踩人咪有野

美指都跌到好甘
就唔同講法

早幾日都係咁 但倒升300點 隻熊止左蝕

跌幾百就股災，之前升幾千叫咩

對於32300既牛黎講 算係

道指有幾何單日跌接近700？

差0.5 就-666
魔鬼

對上一次好似係 16 年

星期一係最後嘅逃生門